條巨龍對住個龍門，應該點樣射好？

經過商場見到

要將粒波塞入包皮口先玩到

Var!!!

肥?肥壯呀

巴打請示範

柯之前要執起粒波先，之後一路keep住柯就放落去你條水柱到睇下中唔中龍

利申試過射右上死角

射地波

倒掛鳩勾

有咗好多年

巨？邊度巨呀？睇過

呢d叫肥壯

邊度黎